The King Of POP

大家最鍾意邊首MJ嘅歌？
miss MJ so much

annie are you ok

on the way

我鍾意heal the world, earth song, black or white

the king of臭口